點解蘑菇嘅底部會有唔同嘅形狀？

如題 點解蘑菇嘅底部會有唔同嘅形狀？好似咁樣

所有生物都係咁㗎啦😥

你個屄同其他女人個屄都唔同形狀啦

認真問 學術性討論

你lin頭同其他人都唔一樣啦